[苦主]iphone se升左ios 10.1.1變倒屎電

待機一晚冇左50% CLS

我6，但同樣情況

50%

Gay Cook教主提提你：又係時候要奉獻啦

Se到宜家都唔敢升ios10

5s已升

由9.X 升10？

以為lihkg問題 我覺得唔係囉

有lihkg 後， 比hkg+ 部7 plus每日用多20%電

7plus 6個鐘見紅
我已經唔打機

唔係路喎小lin lin 搞搞佢好嘛